無理由譚耀宗有份，但譚衊豬、葉國兼無份，太唔公平了

同樣係鍾意搶出頭，扮代言人，點解得譚耀宗先享受到待遇？

AGREE

唔好漏咗孽瘤呀，佢好撚積極架。

國家領導人先享受到既待遇